\documentclass[a4paper,11pt,showkeys]{jreport}
%\usepackage{mikibase, subfigure}
\usepackage{graduatethesis}
%\usepackage{showkeys}%推敲用
\pagestyle{plain}
\makeatletter
\def\@cite#1{$\m@th^{\hbox{\@ove@rcfont #1）}}$}
\makeatother
\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------
%目次です．
%ここではギリシャ数字でページ番号を書きます．
%目次が終わると改ページを行い，以降をアラビア数字で振り直します．
%特に何かを追加する必要はありません．
%----------------------------------------------------------------------
\include{title}
\pagenumbering{roman}
\tableofcontents
\newpage
\pagenumbering{arabic}

%----------------------------------------------------------------------
%本文
%----------------------------------------------------------------------

\include{chapter1}
\include{chapter2}
\include{chapter3}
\include{chapter4}
\include{chapter5}
\include{chapter6}
%\include{chapter7}
\include{chapter8}
%\bibliographystyle{junsrt}
%\bibliography{snagamitsu}
%\scriptsize
\bibliographystyle{junsrt}
\bibliography{bibbiography}

%\include{chapter_other}


\end{document}


